毒撚如果肯gel頭。。。

會唔會老虎蟹都即係變男神]?

唔會 會變油頭毒撚

問得出呢啲問題都知樓主好撚毒

仲要毒得黎冇咩sense, 應該係初中雞所以對脫毒有無限憧憬

樓主都係想脫毒姐 咪答佢係安慰下佢囉

咪就係一個gel咗頭嘅毒撚

冇人會留意你有冇gel頭
而且唔識gel多數gel得好柒

未變成gel咗頭嘅毒撚

未變成? 語癌仔

做港男唔好咁無用啦 正能量呢

所以我有自知之明 索哂剃光頭

樓主講得好

睇你識唔識gel，化埋妝一定得

猶如不gay的風不愛生根～

老虎蟹咁用架咩

毒撚gel頭都係毒撚

唔係從前咩

正如型仔唔Gel頭都係型仔一樣

唔會㗎
我地都可以係型仔呀呀呀呀呀

咪就係一個光頭嘅毒撚

毒撚整整齊齊
走出第一步日日沖涼洗頭先啦
學人jer 頭

唔會...毒撚gel左頭都係毒撚

本身好油點gel